有冇用緊3台比佢打黎sale續約？

$247 5g無限

12系列機價-1000

堅定流

未能用3啦，佢鎖9你速架
利申苦主

有咩問題

你個腦有問題

入電訊台就知咩料